可摸耳開個GME台比個班野自己玩

好煩

煩撚到仆街

叫佢地去創意台得唔得-.-

賭輸十舖贏返一舖就衝出黎大嗌呢舖咪開大囉 以為自己岩左

SH YOLO

跌到仆街 咪又係好多post出黎笑鳩佢地
打和啦

股神們低位要止蝕呀！

輸時間值呀

玩具台

同藍波撚一齊

嘥氣啦
吹水台見到咪又入去笑鳩人

咁霸道都有
咩topic 一炒起一定係洗版㗎啦
留意返好多係淡友post 嚟

ark台

咁要開個抗爭台比時事台班ON9先

班癲狗推黎鞭屍

apple發佈會咪又係熱門一堆apple post

唔通又開個apple台

樓主你要改改你啲懶音
已經懶到你打字都懶晒音

可唔可以

可摸耳唔好咁煩

唔理好淡 踢曬過去算啦

笑鳩人個陣又唔煩既

煩到仆街
輸又嘈贏又嘈